偽中立撚問答遊戲

問︰你班示威者可唔可以唔好再搞亂香港？
答︰搞亂香港嘅係林鄭。

問︰我撐警定撐示威關你咩事？我有言論自由！
答︰撐警無問題，但唔好撐政府，所有野都係政府嘅錯。你應該企出嚟幫警方出聲，譴責政府將警隊擺上台做磨心，而唔係縮埋喺度扮中立！

問︰政見唔同就打人，仲話民主？
答︰廢老唔係因為政見唔同而被人打，而係因為佢打人在先。

問︰政府係有錯，但示威者無錯咩？
答︰咁唔該你企出嚟譴責政府啦，縮埋喺度有咩用，扮沉默大多數？

問︰示威者犯法，警方執法拉人，有咩問題？
答︰警方有權拉人，無權打人

問︰我唔理政治，我淨係關心民生，可唔可以唔好搞亂我生活？
答︰搞亂香港嘅係林鄭。 / 你可以返上大灣區生活。 / 唔好意思，你果隻唔係生活，係生存，唔好搞錯。

問︰點解要爆港鐵，搞到市民無車搭？
答︰封站係港鐵決定，示威者無參與，你問返港鐵。 / 你可以搭巴士，咁大個人巴士都唔識搭，仲話係香港人？

問︰美心、中銀、元氣又無得罪你，做咩爆人鋪頭？
答︰美心太子女去聯合國抹黑示威喎，你有無睇過呀？無就唔好咁多野講啦！ / 中銀係共產黨銀行喎，關你咩事，你同共產黨有親？

問︰政府都話會做野啦，點解唔啲俾時間佢？
答︰吓？俾咗四個月喇喎，你瞓咗幾耐？唔係，係俾咗22年喇！

問︰政府都話會對話啦，你地仲搞咩？
答︰想對話嚟示威現場啦，又話落區，落去邊區呀？ / 又話自己辭職都無權，我仲要同佢對咩話？如果你想投訴，會唔會同個掃地阿嬸對話？搵個話得事嘅落嚟啦，咁先有得對話嘛！

問︰你地幾時先肯收手，停低落嚟？
答︰你問返有實權果啲啦，有權力嘅人唔做野，要啲無權力嘅市民做野？快啲譴責政府叫佢做野啦！

問︰點解你地要阻住我返工？我要搵食架！
答︰係邊個令你每月搵得皮幾野，仲要捱生捱死？係政府呀嘛，快啲出嚟譴責政府啦，如果唔係你注定打死一世工。

黑警問︰答啦！阿SIR問緊你野呀！
答︰阿SIR？你散仔嚟咋下話？

跟住政府唔等於中立架，你地做咗超級大傻仔喇！

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

推